[An/IOS] 遊戲王 Duel Link (77) - 慶祝自閉撚末日

誤中1001， 手機開post, 請見諒

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包（而家暫時完左)

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

唔同deck 刷唔同活動，太多唔列曬出黎了

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
中文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

仲有熔岩魔神同核成冰人！

自閉收皮日

新手留名

話時話限一個張我玩咁耐都無見過人用
死得咁不明不白

我傳2遇過 佢先攻 我做唔到野
副野好撚閪
除草寶石 扣1500x3

由寶石融合一出呢副FTK就起度
只係唔穩定咁解
最近多左隻積木龍順左好多

亞馬比人滅族 慘慘豬

寶石融合有遇到 就尻炸我

有得扣血ftk一定要禁
實卡所有消血野都bam哂
啱啱先禁左破壞龍X

正評比topic

新包水機順便出埋幻獸機獵户座
係咪代表要出link

K社呢排係咪發現少左人玩呀 做咁多改善工程

AMAZON

其實限左劍士係咪應該要開番王女

兩張一齊限2
只可各用1張
1急襲 1女王
咁先啱

佢同王女一齊限3會好d

No, thank you.

得三格洋蔥頭玩到d咩
水晶公廁

見到巴哈d人鬧k社打擊自閉燒血 即係打擊無課玩家

Dear Konami Company,

I am extremely appreciated the most updated restricted-list for the Skill and Card today, yet I wanna suggest one more overall restricted-list as following:

1) LAVA GOLEM
This card can be easily special summoned after tributing 2 monsters from Opponent’s field with taking 1000 damages during opponent’s each main phase. Unfortunately, under the components of a large of defence type trap cards, this card hasn’t been easily directly attack the original controller. And the lift point only be 4000 under duel links, thus, after the original controller use a large type of trap cards to endure 4 rounds, finally the opponent will be lost by this extreme-negative card.

2) KOAKI MEIRU ICE
This card is extremely-easily to send any one hand card to the Graveyard to destroy 1 special summon from Opponent’s field, which is extremely influenced the development of SYNCHRO SUMMON as all the Synchro Monster defined as Special Summon. Sincerely, NO any KOA’KI card is INNOCENT

I am a ordinary player from duel links, only purchased more than 18000 packs during my game-life. I wanna the game environment of Duel-Links will be more positive in the future. Please consider my suggestion to improve our game.

今日咁開心 梗係打蛇隨棍上

煩膠地底總算被割一刀..抵啦屌那媽

其實白龍唔係好課都玩到

限劍士主要收自閉皮
打擊亞馬係藉口居多
同王女一齊限3變相沒用
反而限左劍士有大啲機會出亞馬遜寵物虎獅子或女帝

地底係無辜的招技改左就冇咁惡

最後一段

狗改不了吃屎的習慣

仲有一班核成玩家係到炸營問點解要限核成而唔限65
又話萬惡65要飛天
心諗 近呢季我用磁石同白龍都未輸過比65

之前已經想正名化自閉話係非主流+無課天堂
收皮啦 玩足兩年先郁亞馬遜戰士同蟲撚技
仲想點？

無左蟲技亞馬 但有1 hand draw 2 技同熔岩魔

所以熔岩魔神先係逼切要郁

自閉三無底三加拿大 仲貴過地底喎
得罪講句 有時d無課撚真係好煩膠

預左搞劍士
係唔知點樣buff番亞馬

六武好惡咩 我到而家都冇乜見過六武

仲buff?
陪森羅同空牙落地獄啦

“Only” purchases more than 18000 pack

豪氣的表現

點解要玩自閉？
因為對任何deck都係同一個打法同一個模式 冇任何思考空間
簡單d黎講即係廢人先會玩
乜撚野無課先要玩 一套古代遺跡細包抽齊又勁又好玩 收皮啦

巴哈果邊成班葉瘤上身
怨婦到呢

所有燒血deck都係遊戲王毒瘤 快d全部去死

啱啦啱啦 快d棄

其實可以出一張亞馬遜寵物虎獅子buff少少
現時咁多效破寵物虎獅子唔會太勁
亞馬遜寵物虎獅子 地 等級7 獸/融合 2500 2400
亞馬遜寵物虎+亞馬遜怪獸
①：此卡攻擊的傷害計算時才能發動。此卡的攻擊力只在那次傷害計算時上升500。②：我方的亞馬遜怪獸向對手怪獸攻擊的傷害計算后以對手場上1隻表側表示怪獸為對象才能發動。那隻怪獸的攻擊力下降800。③：只要此卡在怪獸區域存在，對手不能向其他的亞馬遜怪獸攻擊。

蟲撚本身有咩防效破都係一出場就摺低你

啱
所以話出寵物虎獅子唔會太勁

電子龍獵户水機tuner
三格夠出防火龍啦

算啦 多一事不如少一事 我諗呢道都唔會有人玩amazon
btw 直頭廢啦 望下新包d UR效果

有預感wcs人人都用光暗交換
今次wcs又見到魔書

差張靈滅係咪玩唔到魔書

終於搞金核
虫撚劍士bye bye，斬左咁多刀終於死，我諗開限3前都唔會再改佢

見上面有巴打講先提
要buff都buff劍鬥同黑羽先

nerf完嘅起碼過多一年先
電子雞過咗成年先buff

buff BF啱架啦
堂堂主角牌組 3張大包UR (計埋bf龍啦) 連fun deck都算唔上
不過新SD有機係電子龍

用breaker

電子機仲限緊d卡 出新卡都打唔起

有2張breaker 仲爭一個位

以前惡到99%都用電子雞鬥先後攻
依家buff返啲係俾返啲情懷咋
仲想免費core deck打得起？
你估konami仲係一年前咩

抽多張

真心 breaker兩張夠 始終獨立卡

新post 留名
聽日出新包，又nerf 自閉又nerf 地底
我好興奮呀

聽朝8點all in 3

新手想問係咪集中投資明日新包

要抽返蓋亞包個堆水精撚
又要抽返水龍包嘅城塞鯨、潛海急襲
rip

水精要三巨齒同堆海王 鄧魚又要2-3 新手唔好諗好過
不過抽水機電子龍都值嘅

老屎忽留名

我無野講

課sd deck抵d

想問下大家 地底我仲爭1張final battle 先齊deck 係咪應該放棄唔好抽 留石抽其他box仲好

我覺得新大包冇玫瑰龍包咁實際

限亞馬遜同蟲撚真係德政，我見親蟲撚就唔想打

啲笑聲又仆街，真心完全影響心情

無課都可以勁
只有d廢人先會用無課呢個藉口都掩飾自己係廢
k社等足2年半先郁你自閉已經算好人

65可以count爆自閉d陷呀嘛 所以咪屌囉
又紫炎又幻層
d陷點開呀 唔開又點玩呀

2張final battle都玩到…不過當然齊3好啦…地底而家限左技…唔知強度到去到邊…留石觀望下先

新活動同馬拉松冇乜分別

我都冇抽齊上面d 卡

冇課到 本人是無課玩家

得4000石 又要準備魔法小卡

問沈巴借張魔法黑卡碌一碌先啦

垃圾亞馬遜 見一次屌一次

無抽水龍包係咪打唔起？

畫面睇落流暢左

唔係嘅 不過水龍包有城塞鯨同潛海急襲可以做condom
如果你冇抽就要抽蓋亞包for巨鯊同重裝個幾張ur sr

其實你地見亞馬限左咁興奮
但我覺得好慘
自閉deck近呢2個月係天梯好難見得到
係遊戲王裡面既中華白海豚
打10局都見唔到1局
難得1次見到愛鍚佢都黎唔切

而家meta掃後場惡到
65，白龍，古巨機(超多，不過唔係針對
亞馬自閉，係用黎剋地底多，自閉誤中流彈)

點解k社次次都係過左氣先黎限
吸血鬼同魔導書又係咁
10局已經唔見1局
限完直頭完全滅絕

守護者之力竟然冇份

都講到口臭啦
依呢隻game嘅送石
加上一個meta可以玩到兩三個月
根本夠冇課儲石抽下一個meta
屌你自閉d重後場咪仲貴

限完之後
65有機上返t1
張包圍戰同二刀流好難估
佢企1隻直攻蓋1或2張後場
你都唔知出唔出2張卡好
本身65副deck就好順濾卡又快
唔計經常遇到對方神起手紫炎加張1700攻彈怪

而家又有光暗換卡想卡手都難

原罪就係原罪
理得佢有冇人用 落地獄性質冇變過
只要限埋熔岩魔神同核成冰人
呢隻game先會徹底淨化

破後排先好
重後排個陣一味加拿大 無底 分斷
完全破壞遊戲體驗

我倒不如玩下
main phase被炸就開星遺；唔炸就傷判開
生存、翼龍、戰士chain（雖則好快冇得用）

未到佢…下次連埋星遺物一齊

如果跟dk個排行一早上左
佢個比賽都好似最多人用六武

呢兩張卡冇限真係出乎意料之外
仲以為墓封都會出事

地底一下解左守護者之力

墓封都流行左好耐
不過敵我都有影響
應該唔太會郁掛
一係改要係自己抽牌前用

any round任你開其實主動性極大
對面係六武 你可以otk嘅場合 開技 佢隻緣已經廢咗 甚至風魔墓地冇得發效
白龍更慘

封埋公廁hero...
硬要改的話，招技既發動一定要係main phase既第一個動作

正路只會係扣xxxx血嘅情況下

下
你錦中意對自閉既你慢慢對飽佢
至少我無興趣

自閉本意係破壞對方遊戲體驗
你就拎黎同中華白海豚比

個情況就好似你屋企有床蝨
但係你又唔比屋企人滅曬d蟲佢
話咩蟲都有生命
點可以趕盡殺絕

無啦啦白金2卡手卡番落白金1

現環境墓封係剋哂
特別係紅眼同hero呢d精準推墓

逼死無貨，跟本係班Hi佬唔想諗。

0:15
dkayed: It’s a god damn ban list！
0:24
dkayed: Oh God! Konami is trolling me！

見dkayed咁激動
就知限得好

俾咗兩年蜜月期啦喎
熔岩魔神仲未收皮 又有取替品單手技
咁樣都逼死 咁快啲死撚晒佢

暗黑電子自閉好似冇事
昨日先人中出心口

邊到迫死…我冇課咪又係咁玩

水精撚唔會落潛海果堆野啦 都冇位
反而純潛海水deck天槍有得諗

用得自閉你覺得會有咩腦
實卡比你諗到破壞龍X一rd燒8000 FTK 你勁 respect
呢道？掉堆紅色卡set下怪就玩到啦喎

墓封呢類bam墓地嘅技/卡 玩到遊戲王執果日都會係屈機 我話嘅

說話唔好講得太死

玩左年幾兩年
除左structure deck之外冇課過
咪都係季季上王
咩冇課用自閉
D台仔真係好嘔心

比喻佢少有啫
自閉蟲撚點會有海豚可愛
只不過現環境搵隻蟲拍下都冇
早2，3個月六武俾蟲撚玩到
當時場場都遇蟲撚自閉
前個月我都有係度post升王戰
頭2turn唔駛蟲笛已經出晒場
最後符碌逆轉，
不過呢排neos大流行
蟲撚技都少人用
限得太遲好過冇限咁解

岩岩先俾人燒撚死
屌那媽

邊位巴打玩遊戲王不忘屌黑警
見到即時派俾佢

一出公告話限少不免有人拎出黎懷緬下
遲下絕版成為絕響

structure deck都冇買過…最勁上到傳3..佛系上王…呢d卡game你唔想諗又想玩得勁就係pay to win

我寧願魂住係白銀，都唔要悶住咁上王

我無野講，我要飲水，我要搵律師

預祝各位巴打聽日歐洲人 爆鑽齊三

希望150石3鑽電子龍

26/7限地底
想用埋黎8月頭上王都唔得

你係咪同緊沈巴講

成世人運氣用晒係3張鑽neos fusion
玫瑰龍包開始就卡包冇中過鑽

講呢d我自從星塵龍包中過張死供，之後無中過。

冇左招屈技
有技同冇技差唔少

唔知11點會唔會有卡包呢

係冇嘅

sadsad豬

講話放棄玄化

但又用玄化上左王

磁石戰士真心好好玩

同埋古代遺跡開始多人識解

啱啱用埋副純地底上王
始終都係唯一T1
勁在對乜deck都有得打 無天敵

感覺上
就算遲下限埋技
都有一定強度
應該至少可以繼續係T2

做左成日野而家先online
一online就見到自閉蟲撚收皮

未輸過俾古代遺跡
唔知係咪啲人唔識用
淨係見佢不停換場地卡
但又冇咩效果

我都試過玩遺跡一次
換場地卡換到唔知自己做緊乜

出左啦

西利....

新盒值唔值課？

我唔肯定水晶機巧 有幾勁
但泛用同補強其他主流既卡都唔多 我唔抽住

歌后其實現時做到d咩
拉3星出來tune5星？
冇咩其他用途我遲d先抽3

試左幾好玩

應該要配埋古代遺跡張陷阱卡先有用…係咁破壞對手d 卡

頭4包出左了

即reset

唔明水晶機巧點用

屌 4000石第一張都未抽到

請善用二速同步

水deck tier 1

當佢地底咁玩？

破壞…特召…battle phase同調？

抽左220包齊三歌姬二電子龍二外星人 但仲差一鄧魚

我都係220包
但得一鄧魚一歌姬
想玩水deck啫

剩25
剩25
剩70
無言中

沈巴課咗幾多

2200蚊+5000石
最非洲嘅一次

鑽面呢

咁樣我睇定d 先抽，睇下水晶機巧有冇潛力先

我初初都唔係好識玩
砌完俾電腦打就有個概念點打

求說明

我得張sr企鵝係鑽

再睇定d先…得9k石要諗清楚

蓋亞包+水龍包+電子龍包
再加同步怪
um

玩緊佢副水晶機巧借用牌組，開始理解點玩，都幾過癮

鄧魚歌姬電子龍全3，一張閃鑽都冇

基本上抽電子龍包就玩得其實 不過齊3有難度

首先要抽三張大蛇同三張檸檬龍

兩張電子龍及一張融合龍夠唔夠？

唔夠，社長會5會得2張青眼。

電子龍deck要齊3張呢個係定律黎ga

差不多無曬石啦

石不足嘅部份，用魔法小卡代替

社長每張卡有99張

魔法小卡啦。

你諗下加埋力量焊接，限制解除。

嘩，幾有型啊！

（雖然佢兩張都5會出）

打天梯順便刷

力量焊接有呀好似…不過冇我地份之嘛

又鑽又閃
你快啲走呢度我幫你頂住先

凱撒咪有技用囉，不過要一千血以下

青眼得3張

反筒喺4000lp真係屈撚機

幾時出停戰協定?

地底末日

有冇呢張先

毋忘奇融要有信心有機會出呀！！！

有啲想玩電子龍，但無power born

呢副遇到真係喊出黎

抽到電子龍就入咗2張入deck
頭10場有8 9場一開始就上手
你話冇操縱機率我唔會信

好撚勁
地底剋唔剋到

會5會又係d剪頭剪尾淨係比win ge你睇

船長好出名 唔係出球皇片個啲黎

落場試幾場就知沈巴

屈機都爆

控到血同有瞬間融合就贏咗一半

先攻戇鳩鳩打橫蓋
唔好意思電子龍5星唔可以橫蓋
成手魔法冇乜防守力
呢副後攻勁
先攻想喊
抽唔到栗子一TURN都難守

睇段片頭2局都係後攻
現環境好多DECK後攻勁幾倍
如果有技能可以令每次必定後攻
我願意放棄所有人物所有技能

playmaker個啲落電子衝擊波
但當前回合冇得攻擊
船長呢副已經係最絕
但兼顧埋先攻就真係要落波紋或分斷黎捱turn/保命保血企場

仲試緊水deck有咩進步空間
跟住玩水機

咁佢都係subject to後攻嘅

playmaker呢副就全面啲
不過太平民

終於用磁石上王今日先知上王要五連斷左兩次

我上次返手抽骨豬 唔小心中左張沼地 但得一張

呢隻野係呢個環境好爽

一特召就上你con set 低洗頭光線

如果水deck勁都諗住all in 9k石

勁 不過未到屈機

如果天梯有作為想玩下

水DECK好撚勁
秒升傳2

share deck

冰人

落一隻落去排難糾紛~~

依個時候想玩墮天使會唔會自尋短見
同埋水晶機巧有無得玩？

今次活動未拎哂d獎勵就已經畢業

水機+次世代控制者+次世代領航員

要好多UR 有點怕

上王最尾一場先嚟滿手大怪
屌你老母派牌員

根據咁多場上王經驗， 升階戰未試過手順，最多同對面一齊卡手 可以幾round 都淨係蓋on9牌 所以我而家砌deck 最著重係點卡手都做到野or 點抽都唔會卡手 濾牌重要過combo 用強勢單卡配d 魔陷咁

齊3試完

水機古巨基->水deck = 外星人

但外星人平好多就算係新呢隻一卡同步都打二就夠

但全部都係對象效 人地黑刃龍就收得工

反而最意外係水機+古巨基
唔太怕六武紫炎 怪效炸牌出熱核龍
熱核龍又可以硬爆地底
不過傳統古巨基配波紋同銀旋雙旋對付守護者之力 易過借火各有好處

窮撚玩番地底/白龍/紅眼/遺跡
新box d UR要齊3先有得玩

我見古巨基用石買1盒再加一堆水晶機巧就開得波

比你升完階都要卡番1,2場手先會順番

話左要信我

輸左一場
之後實繼續卡

無錯 所以打王最順一係用top0,1既deck, 一係輸一場就即抖番半日 如果唔係90%會連敗

16000石都重差一張5星水機先齊3
9星水機重要得一張

9星水機一張都夠 係張5星要齊3

未必
依家水機+古巨基 都係2熱核龍人2檸檬

檸檬用嚟炸自己拉其他出嚟再炸？

炸自己拉自己 拉其他水機 炸齒車街 etcetc

純水機要三
順手抽埋啦

隻9星水晶越玩越有蒼穹之法芙娜隻Festum feel

過氣ua塞咗兩條公廁龍
即刻打上傳說

咩技

有冇咩勁人砌左水deck可以參巧下

打左10幾場都仲未撞到新deck

遇過一場水晶機 打得ok辛苦

一早全部齊3啦

成個天梯多得dkayed條撚樣大力宣傳65
依家65+二刀流多撚到

開auto打電腦睇得出run得幾順

二刀流煩撚到閪

定啦 今晚就TOP TIER ANCIENT CRYSTRONS!! EASY 15 WINS TO KOG!!

quote錯 覆上面

topic都幫手諗埋

真唔真呀...打左2次都好似對面自殺咁...

有少少唔明水晶機巧
對方的主要階段及戰鬥階段才能發動
佢係可以入CHAIN定點
我試過都好似TRIGGER唔到

可以連鎖 可以就咁開
前提係你要有出到嘅怪

點樣先TUNE到9星?
D怪難計到9星

531 or 522 or 432
btw 冇得對面turn出大蛇
最易就5星+歌后拉自己出
一係就同步果隻五星+tunerx2

4點樣再加32?
先出4 再炸其他卡拉3/2?

仲有應該行14定23軸?

大蛇真卡本身係咪都難出
因為佢兩TUNER?

實卡極易
呢道都兩卡出到
所以實卡歌后限一

明了

肥螳螂真係好勁
core card
相反石英唔建議
石英+手牌有老虎就乜柒都合唔到

隻龜好似冇咩用

覆埋上面香腸巴
檸檬 肥螳螂 老虎 鳳凰
正路得呢4張有用
檸檬衰蝕手牌
但可以炸自己再特召自己或一張細怪
其餘嗰啲就一般般

肥螳螂姐係邊隻?

整體用落唔差
黃晶拉野特召
問題係冇炸卡
諗緊點搞

墓特召咪唔蝕

天槍

配古巨基乜都搞掂啦
肥螳螂王晶

肥螳螂姐係邊隻

咁第一隻點都要靠蝕手牌黎特召

咪講咗係王晶

okok

水機+古巨基冇空間再放咁多

水基就唔洗了

屌 隔離post 見到你
給我撐個10秒

無限復活

sao合作
講左五年

但係會驚彈手

六武+二刀流係現環境對付新包真係惡到痴線

認同
落左場地就比人二刀

屌佢頭嗰兩個鐘喺度廢噏
有冇睇張圖 原來男主仲喺度

見到
個轉盤肯定係人扮獅四

屌你最後喺度講課金

望完嗰邊在望呢邊
屌你duel link 真係

呢邊好好多
白貓閪足四年
收埋隻男煮做大獎

講就係講姐
但係嗰邊感覺上真係似慶祝
Duel link 送石加派卷就完
屌你男主d技係1.0 ge 模組

9600石蠢蠢欲動想抽

可以睇定啲先

就係咁唔湯唔水

咁人地有生放送又唔同嘅
今次算送得幾多野 知冇人玩

堅決唔課

有冇中

係咪上次活動比人屌哂鬼
今次d分一半都未夠已經齊哂d卡

想再問多少少
次世代水機係點run

點樣組法?

好似扔朱雀炸場地拉熱核龍 睇過少少唔係好記得

檸檬 老虎 鳳凰 炸齒輪街 and 要塞 出熱核龍
安心打爆對面

死…係咪沈巴你出…唔記得呢到睇定youtube睇到

唔係我出
而係依家大部分玩水機都係配古巨基

第1日出youtube睇到已經

又課曬優惠，繼星麈龍包之後未中過鑽面。

唔知要連莊連幾耐

電子同歌姬齊3甲埋唔洗70包中曬，凸你抽張雙電龍同我沉底，乜都還返曬比佢

仲有半個鐘就有得抽 回家了
Duel link 不了

抽完
白貓不了

為左玩電子龍追3盒係咪好不智

有無人可以share古巨水機？ 想抽電子龍反而貨齊水機

我搵唔番大概係1-2齒車街1-2熱核龍再加水晶機巧…技能用古代機械

我今日開返 中左隻限角

上年果隻, DKLM

玩左幾場覺得14勁D
4星可以打下人
23唔得

想問圈住呢個圖案係咩意思？

比吊人吊死左

除外？

利申： 9up

唔似係,我撳右邊果張冇呢個圖案

定墓地效果

9估有把劍係咪戰破

今turn被破壞?

似係

大蛇其實幾易出

卡係傳2
用咩deck都上唔到 成日贏一輸一
地底/古巨/白龍/紅眼/六武已用
次次一係俾人剋死 一係就派牌員

玄化

想知係召左3星4星炸齒輪街先?再特召?

齊deck但唔太識用
見對方用玄化 已經想投降 仲煩過魔書

檸檬特召炸表側垾地卡
老虎朱雀通召炸表側場地卡

留意deck冇王晶就炸唔到

我上月都係卡傳2, 而家都係...

玄化世界第1

世界第一煩 都唔知做緊咩

等你特召之後出海龍 冇特召就出暴君龍打2次 鳳凰檢索…

其實變化唔算好大
主要keep用住張陷每turn都out人game

琴日遇到場日本仔用熔魔+水晶機配黑暗遊戲 俾佢招技屈死

想問下水晶機巧d卡出左幾多

出齊咁濟

好

我想要離子鳳凰

係出齊咁濟
但最重要既鳳凰同陷阱冇出

出埋變T1

2張ur水晶機巧落幾多

想問下 如果d石去到9999, 個"贈禮盒"又爆埋, 咁係咪攞唔到新石?

我之前都係度問過

我自己就試過，就算爆咗，會照取到新石的，你贈禮盒99後、抽完十抽，個贈禮盒都會繼續99，之後再出現返果堆未取的新石

但，則試不到，到底是否無限可取回

點樣先可以爆石又爆埋贈禮盒…瘋狂忍手唔抽？

係戰破

thx!
我黑玫瑰龍包抽咗一round only, 之後黑魔導同埋新大包都無抽, 睇定d先唔係得返好多石掘

出埋鳳凰其他deck可以收埋返屋企

我都係電子龍同黑魔導冇抽 而家先9k石

等到咩卡機先會抽

想抽電子龍但睇定d先…呢包可以玩好多野

水晶機同水精鱗有potential 但頂盡T2

仲有外星人

水機、水機古巨基 t1.5
水精撚、外星人 t2

所以我想知2張ur水晶機巧要落幾多

純水機落1檸檬
水機古巨基落2檸檬

同調個張都1?

大蛇出到先算啦
1張夠

都岩…見人都係出5星同海豚

為左慶祝增草劑齊3
所以砌左副植物出黎

想問下巴打 植物族仲有咩勁卡

巨大植物呢

呢張

植物族最勁莫過於芳香同森羅 2款都有key card未出

竟然冇星骸植物

想當年植物遊星
有冇十年

星骸拉獅子花turn 玫瑰龍 炸完仲有2粒波

Btw 當年仲有張hr 玫瑰龍淨落

同步幾時出d勁野
出完玫瑰清台再出大蛇都可以輸比真紅眼

見巴打講芳香
想問巴打有沒留意
最近芳香出左五張新卡
張同步同陷都幾勁
而1星都唔錯

聽講下包出

有十年 我有果副野

調律 方程式

如果出呢d

不了 比隻炎魔龍我就ok

仲有劍鬥 好似都唔錯

想知3格會唔會出到流天類星嗰時同步好好玩

我剩係知五格出到兩隻

不如諗下3格出唔出到機智帝個d

其實諗諗下都覺得好on9三格只可以玩好簡單嘅同步

但三格出到防火龍

三格再加冇phase 2
到時點出靈擺

有冇消息幾時會出黑怪

有沒有水精鱗的參考deck 玩下？

我副deck 亂組

另外想問埋，點解我場上特召電子龍後，再之後召換兩隻UR2星，跟手特召唔到水晶機巧大蛇？

死球加多1張？唔要電子龍用鯨再加2張潛海…基本應該係咁組

新包黎講
水精鱗，水晶機巧同外星人會點排？

死球暫得一張

唔知呢張日後會唔會出

屌鄭子誠張gif連台仔都用

痴撚左線咩
不過我發現呢道好興出實卡禁/限嘅野

條友竟然入返坑

呢張野真係好痴線

出咗魔導書又上返t1

呢張真係當佢寫錯效果算
衰過征龍

咁色之支配者有冇印錯

呢個要問emem

屌幾時升lv 上限

宜家出左歌姬
dl之後都有可能會出六武門或龍之溪谷etc
但沒可能會出神判同征龍

洗鬼 問永火得啦

根據佢專出禁限卡嘅傳統
下包有真龍都唔出奇

我唔明點解古代妖精龍都禁

アマゾネスの射手 AMAZONESS ARCHER
エンシェント・フェアリー・ドラゴン ANCIENT FAIRY DRAGON
キャノン・ソルジャー CANNON SOLDIER
呢D真係好慘...

呢d先唔慘
兩隻燒血FTK
古妖先攻 無限電子龍+ABCx2
同埋而家d場地卡太勁 一定要禁

終於儲番9999石

咁鬼快手？

By the way, 台柱沈巴好耐無入來

因為升鬼柳同d活動

btw..沈巴可能準備緊世界賽

我射左萬六石落水機度
但好似廢廢地

好彩未抽…睇到你呢句可以安心等多等

加埋古巨機都唔得?
利申冇石抽仲係用緊舊deck

病到七彩
試緊新deck

水機有tier 1.5，唔差
依家純水機同水機古巨基都好勁
抽得落手

1大蛇、2檸檬、3王晶、3老虎

DK條友出咗水機deck片 今次剩係講Top tier

有沒有巴打可以解釋點解咁的組合同調唔到水晶大蛇？

乜柒都落3，零參考性

你係咪冇放大蛇

我心諗 第一日係咁講嘅combo竟然會唔work

兩位大佬

有沒有deck 參考下？
（就放lunch 想組組deck 呀）

玩左一晚水機 操作煩但好玩

冇幻層
塞咗隻玫瑰龍
未召過

玩熟咗就唔覺煩

少年你太年輕了

dk條片個title我up中一半

睇title都知邊個

一抽入魂

仲有劍山會入傳送門

電子仲有冇得玩？

隻game少咗人玩？平時要排隊，今日提早入

以為明日香出structure deck

諗下好啦 電子雞之亂你都應該聽過/感受過
依加出隻新既儀式怪 加上小天使仲未放監咋

屌啊用咗2周年卷換2張血旋
依家嚟保證

咁換多張齊3算

屌 宇旋已齊3 點解唔早d出呢個package

咁冇得講嘅
佢都算佛心 鏡壁 栗波 宇旋
出嘅都係從舊至新嘅泛用卡
算係咁啦

換啦

仲送多十包卡包比你抽

咁好死 栗子波果D難抽到...

唔係難抽 係唔會抽番轉頭

襯未限技之前用地底殺緊上傳1

點解今日維都唔限技

因為講左2x號先限

好辛苦啊衝唔到王
連續3次最尾一場爛手

sor..原來好似係聽日限技

地底要用好快啲上埋王佢
15連勝直衝左上去

我用地底一撞到古巨 多數輸

無計 古機算係最剋地底 除非你靚牌過佢
或者chok第一場呢個combo

隻白海豚叫不死鳥算啦
彈出又彈入

上左傳一收工…佛系打鳥

打咗5場就出3張 又唔見出張新SR

⋯⋯⋯

試下落一兩張陽動作戰會有奇效
利申 連續兩季用地底上王

岩岩出嗰陣有試過落但覺得唔夠進取
狡坑波紋宇旋各2落晒

得閒既咪上埋佢
呢排我都係咁試新包輸到頂唔順
先轉返黎上王再試過 好賤

迷宮地底唔玩得咩？

頭先用左呢副上王 但我諗落會勁d

唔係唔得既 2張換1張同1換1

我5000石唔中玫瑰龍
之後朋友係佢自己ac隨便抽三包

想玩水晶機巧…抽左70包有已經有2ur...但2張sr係咪都要3?

6000石抽重有一半ur、sr未抽到
無合卡系統係差啲，無辦法

yes , must be 3

可以咁講 黃晶同老虎好重要
UR檸晶2就夠 佢主要都係拎黎詐屍堆墓做展開

all in 10k 石哂差一張老虎…反而歌姬同死球有2

招技已經完成左佢既任務 歷史會記住佢做過啲咩

冇既咪用魔法卡囉
但你有冇3張廢鐵回收機/次世代溫蒂妮?
有既擺埋落去玩水機會順少少

回收機有3張…

btw..魔法小卡？

15蚊3+1SR就可能即刻中埋第3隻老虎
btw真心嗰句 限埋技先再諗抽唔抽埋

識野

15蚊搏得過

點解…搞唔到水晶機巧呀 好似

地底+招技太惡

見過人咁落但自己用廢鐵多

降雷王有冇得打

而家2歌姬是但砌埋水精鱗玩

抽多張啦
三張先體驗到有幾屈

冇石…遲d先

琴晚allin 完之後盡能力砌左2副出黎…但未玩過

有抽緊新包
想問下點解無人玩電子龍?
太廢?

星遺物呢張卡真係好撚賤

地底招技係咪今日改

冇埋星遺物六武應該可以收皮

仲有成堆support card 同 EX 未出

因爲個個都當萬能插放入其他deck
事實電子龍都真係萬能插黎 就咁一副主題不嬲都廢

呢張要限2先得 咩deck都用到

我有卡通電子龍洗乜要電子龍…除非你玩雙頭龍

純海皇水精冇鄧氏魚同三張巨齒鯊唔好掂
玩潛襲就唔洗用巨齒鯊
水機都係呢d 自己match and mix下 玩得順手就得電子龍 次世代 古巨機 機巧 乜都玩得下

冇得當turn打喎師父

咁又差好撚遠真電子龍一出就打得

拎黎升召…我用地底召技個concept黎諗…其實

其實打得嘅都係插件黎
車呔機械deck殺手
新星同無限都唔洗電子龍出

你岩…鄧魚search...其實我有3鯨魚…

鄧魚2就夠
如果玩純水精撚 巨鯊就要3
不過其實依家水deck實在太唔穩定
冇續戰力 完全靠一波流

水機 抽濾、清場、企場 乜都有 好大對比性

我想問水機係咪要自己回合發效先可以係人地回合同步

有冇人知點綁account? thx

玩新野

得嗰三張協調先可以喺人哋回合發動
一星特召手牌
二星特召墓地
三星特召除外
之後再同步召機械族

申請k社account

雙頭龍

即係是但一個效發動完就可以人地回合同步 岩唔岩

冇嘢需要喺自己回合發動
只要隻協調喺場上就得

頭先我就咁出左2星玄武加3星黑晶…但人地回合冇得比我同步我係搞錯左d咩

先攻可以飛下鋪

你係咪冇怪喺除外區？
黑晶喺人哋mp或bp
拉一隻除外嘅怪特召
再同嗰隻怪同步
而唔係同本身喺場嘅玄武同步

哦…我明哂

注意滿場就用唔到效果

冇滿場…我就咁企玄武用檸晶召黑晶…之後完

冇放機械族同步?

有…一定有…2隻紫黃晶

要發效拉到怪先有後續同步動作
本身冇怪拉當然發唔到效
即係你想人地turn同步 棟一隻黄晶end turn就得 唔洗召埋要拉果隻

之後再用黃晶拉墓地老虎就同步得係咪

係
總之佢係一個效果黎 要所有條件都match到先得 即係
1. 有怪拉到上場
2. 拉完上場有同步怪出到&啱星數

個系統好似係肯定你同步到先俾你拉怪

事實都要係咁
一個效果有任何一part唔成立=開唔到
正如有虛無空間你開唔到壞獸休眠中斷一樣

p 牌testing

終於升王 打咗差唔多二百場
暫時永別喇 地底

六武加星遺物真係好屈機
天糊起手對家真係可以投降
又難估佢張後場係咩

明明無左招技仲好打得係無咁屈機姐

終於唔使見到條垃圾面具佬不知幾開心

呢個陣容有無計仔再調整好小小

仲有光暗

依條撚樣啲技真係痴撚線，最憎蟲撚之後到佢

就黎3年啦招濕鳩蟲撚技終於收皮

用水機連輸6場…仲未摸到點玩

起手yijin虎炸自己召王晶過
起手檸檬掉yijin炸自己召王晶過
起手王晶正召neos fusion掉虎過
etc
btw DL天梯輸同用咩deck冇乜大關係

上左王繼續玩水機 有幾點自己總結左
發覺張r 5星白卡打二好過打一
張玄武好用過陷 張大蛇靠佢
張陷用黎比檸檬特召好過放係後場比人炸

我破左一次 不過係對手低能

首turn我多數同步隻海豚
或者推墓之後王晶企場

正路就老虎炸自己出王晶企場
對面round如果出大怪都可以用紫水晶轉防
海豚要自己round可以打先好出
如果你先攻出海豚 對面係白龍 3隻大怪打你 你都gg

自己抄過dk黎玩
手順otk真係好勁

3張KIZAN好貴....

感覺穩過之前

有3機山…得2紫炎個陣儲左2萬石

終於用水機贏到一場

真紫炎好似兩張夠
3盒共540抽..
如果300抽中哂就算係咁

google store有更新檔了
唔想見到蟲撚既巴打可以去更新

現環境都冇自閉啦
反而期待冇左招技地底強度如何

第一場用NPC Auto打

係咪基本上個個都有副65

爭張機山

我無出65個排我棄咗game
到出返白龍先有興趣玩返

點解?真係咁公廁?

唔出奇
副野又唔貴

冇抽過

公廁到唔想抽

我都無抽 越多人玩越唔想抽

闇鬼天下第一

3個大盒喎...

(呢排見古代遺跡多...)

邊張係機山唔識中文名

btw 呢條八婆都幾難刷 好多儀式同抽濾

六武淨係個靚樣都夠殺啦

用緊六武刷
機山1800UR

更左…但假面好似仲用到？

你好似新玩…? 想當年天梯10第9場半都六武…之後就一堆自閉帶劍士同尖兵

要用silent magician / six samurai 刷

好似唔係六武就自閉同少量古巨機

[img]
係唔係描述未改，我未用過假面撚
睇佢公告實際上應該改左

通常叫隻1800做鬼斬

條八婆有魔法無效嘅陷阱

古巨基天生就係用黎打爆自閉

見人用如虎添翼

果期打自閉打到火
係出左白龍先令佢地自動收皮

更新左3.9.0既招技就一定改左

如果我更新左對手未更新D技點計?

你只會match到更新咗版本既對手

官方中文一向錯漏百出

啱啱襯仲用到上王

見到巴哈有個疑似香港人教人玩自閉

我鐘意呢個連線失敗

今時今日自閉仲有得玩咩

唔知…見到都唔開胃

比地底白龍教做人

係咪我冇留意
個icon係咪轉左

新儀式天使卡幾靚
效果又唔差
好心K社解封返幾張天使卡出黎俾無課爽下
反正新手會翻抽千手佛同鳥
又賺一波

個問題係條八婆成日唔出來
加上又難擦

其實k社係唔係諗住放棄個卡片交易商
又耐唔出新卡 一個月放一張廢野落去就當更新完
d金幣，ur/sr珠真係完全無撚用

其實天使放返出黎實力會去到邊
六武魔書同玄化都好似剋到佢

UR齊左 SR得送個張

65,大波,尤2都刷到 一張新卡都未跌過

same一張新卡都未跌
可能用六武count到佢一隻雞都出唔到佢嬲左我

UR已齊3，SR兩張

好似話副電子天使deck都幾勁

齊3啦

fun到爆

戰力如何?

npc都打唔贏

auto定手控先你講?

唔知點解我笑左…

咁梗係auto啦

係

以前好勁

上次地縛神一定比人屌到仆街
呢幾次d卡都跌得易咁多

齋王啲卡好似倒水咁出
明日香我15鋪都未夠就齊

同意

晒左好多石抽新包 最後最方便上王既deck 都係hero早知留番d 石

闇鬼天下第一

3個格玩寶玉獸簡直就係地獄

但係天糊好爽 我俾人秒過 睇到呆左

屌佢老母個決鬥學院 機率係咪改左0%

抽左5000幣 唔好話新卡 連彩包都未出現過 係咪改撚晒落明日香度 但明日香就淨係識出八式 on99

睇人架咋
我打左12 場
0 UR 1 SR

降雷王要多一兩張啦
唔夠用

真係好撚慘
後排滿晒落唔到魔陷
D獸又唔夠勁

闇鬼永遠不死

幻獸機 寶玉獸 呢啲依賴場格嘅系統
係duel links 簡直係笑話

幻獸機仆街在分得好散 重要唔勁

平時睇開拉打
最鍾意呢個系列
幾時再強化m hero

自閉得你咁開心

分散唔緊要
啲垃圾卡仲要霸咗大細包ur先激氣
倉鼠、獅子、飛狼 3個卡包都有一張垃圾ur

傻仔

幻獸機從來都係得呢張

獵户就link先有用

ok 我收返

未見過呢張嘢喺征龍以外嘅deck出現過

征龍好似有張風屬大龍解禁咗

張ur天使齊3...張儀式先得送個張

解完即刻大亂
搞到幾張野無啦啦比人bam左

任何出到R7嘅都會放喎
雖然R7的確係征龍帶起

duel links真係有可能出
嵐征龍正常得龍盟 神鷹 薰風呢啲可以buff
而呢3副係duel links都有補強過
神鷹仲要招技non-nerf咗
但全部都係垃圾
基於新電子雞實卡半年前先出 duel links依家就有
有理由相信嵐征龍有機係duel links見到

原來刷齊左明日香…

k社可唔可以解翻其中一張電子天使卡

電子雞好多人上咗王
小天使同儀式卡

咁快用黎上左王

試左十幾場打學院活動都唔錯
不過都係同一個問題怕先攻做唔到野，不過有張新卡濾牌叫做好左
而家小天使荼吉尼同儀式都係限2，係解我諗都頂多係小天使轉限1

本身因為唔夠卡所以9切試下，點知又幾順手

有冇巴打可以比下意見

DL其實出好多新卡
因為夠廢可以係道玩
風征有超量可以直接bam
任何風屬/龍deck都掉得入去
神鷹係玩R7 有風征嘅話呢
龍盟有風征又係

當然佢唔出R7出風征係冇乜問題嘅

落得公廁 點都要落骨豬 固定組合
儀式魔人其實一般般 如有千手佛就落
冇就 2魔人 換 1骨豬+1狡陷

不如比炎征我 熔岩
水征海皇水征
地征機巧
全部都一出就直接上T0

zexal一早就leaked data
但duel links係都唔出
dm gx 5ds都係隔住一年出
上年9月出同步
照道理今年9月就出超量
同步就出Stardust
要推超量 應該係出希望皇

然後睇下征龍有冇機出黎buff龍盟 神鷹 薰風

遊戲都幾勁

係咩…又唔洗刷分 是但打

男客爽叫應召妹被電爆！ 全程無啪「寧願打遊戲王」：她超強

有無邊個巴打想約約....友戰

屌佢有聖防

上次都有啦唔係咩

用紫炎就甚麼都不怕

卡墊好撚核突
卡套起初我以為slide黎 點知係分4個

K社幾時出20週年卡塾
佢出課金都買

希望王原版
寶石騎士珍珠
冇了
R7R8太勁 全部唔出
不過照佢出系列卡多過泛用卡嘅習慣
整條龍祖黎玩下都好

wordart整出黎？

重差過文字藝術師

認同沈巴話DL有機出嵐征龍
今次水屬大包出左實卡限1的歌姬
即係DL已開先例出實卡限1/2

至於點出
睇返今包加強的水機/外星/水精
lvp都有出link
基於lvp2有加強龍盟同神鷹
因此DL有一定機會出風屬大包
一次過buff龍盟 神鷹 薰風
而只出龍盟 神鷹 薰風新卡都未必夠勁
所以可能似今包出歌姬咁
出嵐征龍UR加強上面堆deck

同埋基於今包出水機
風屬大包正路會出風屬新deck
(我估靈獸)

一出出兩技

唔洗諗獎勵 是但整比你

LP Boost A
LP Boost B

霞之谷的神風

係道諗緊風屬有咩deck可以出...

WW
神鳥
SR
威風

全部都唔想再見到

7 21中，仲有心情打機

牌組平衡同重新開始
gx個老師第一個齊技

電子天使又幾好玩WO
召下召下就贏左

唉

又新大包？

呢次堅無曬石

又有新meta撚

DP19-JP015(SR)デスペラード・リボルバー・ドラゴン(亡命左輪手槍龍) 暗 等級8 機械 2800 2200
①：我方場上的機械族·闇屬性怪獸被戰鬥·效果破壞的場合才能發動。此卡從手卡特殊召喚。
②：1回合1次，我方·對手的戰鬥階段才能發動。進行3次投擲硬幣。選最多有表出現數量的場上的表側表示怪獸破壞。3次都是表的場合，再讓我方從牌組抽1張卡。這個效果發動的回合，此卡不能攻擊。
③：此卡被送去墓地的場合才能發動。把持有進行投擲硬幣效果的1隻等級7以下的怪獸從牌組加入手卡。
②
因為是選"最多"，發動後假如投到3個正面，可以選1或2個正面破壞。
③
選發，不只從場上送墓，從手牌、牌組送墓都可以發動。

DP19-JP014( R )BM－4ボムスパイダー(BM-4炸彈蜘蛛) 暗 等級4 機械 1400 2200
這個卡名的②效果1回合只能使用1次。
①：1回合1次，以我方場上1隻機械族·闇屬性怪獸和對手場上1張表側表示的卡為對象才能發動。那些卡破壞。
②：我方場上的原本的種族·屬性是機械族·闇屬性的怪獸用戰鬥或自身的效果破壞對手場上的怪獸送去墓地的場合才能發動。給予對手那1隻破壞送去墓地的怪獸的原攻擊力一半數值的傷害。

Structure EX

隻閪蜘蛛又係自閉新卡
但
要送墓嘅場合 先可以扣血
啫係 公廁又可以永續

仲有六武可以永續
風魔

屌 呢個structure ex真係

張魔法落水晶機巧有冇用

機甲部隊的最前線 魔法/永續
機械族怪獸被戰鬥破壞送去我方墓地時，可以將比該怪獸攻擊力低，同屬性的機械族怪1隻從我方牌組特殊召喚。此效果1回合只能使用1次。

戰破
垃圾

隻蜘蛛姐係我同你一齊死
你再扣我隻蜘蛛攻血？

你係白龍 我係蜘蛛
攬炒 你食白龍一半攻 1500血

但同步隻5星比人戰破係咪可以特召兩隻下turn再黎過

正路個玩法係拎老虎/鳳凰炸鳩紫水晶
再墓召1、2、3星tunor

檸檬 老虎 鳳凰 炸

都係正常打法唔會有用

總結就是新EX唔洗買?

垃圾pack

又出機械族

今次呢個EX 冇睇頭
等新minibox

果隻封面好勁喎, 唔勁咩

炸怪炸埋自己喎
1打1，擲2
攬炒

好似唔會喎

Because it is an effect that does not take an object, it is easy to change resistance, and there is no danger of involving one's own monster because it is "to the number that has come out".

DP19-JP015(SR)デスペラード・リボルバー・ドラゴン(亡命左輪手槍龍) 暗 等級8 機械 2800 2200
①：我方場上的機械族·闇屬性怪獸被戰鬥·效果破壞的場合才能發動。此卡從手卡特殊召喚。
②：1回合1次，我方·對手的戰鬥階段才能發動。進行3次投擲硬幣。選最多有表出現數量的場上的表側表示怪獸破壞。3次都是表的場合，再讓我方從牌組抽1張卡。這個效果發動的回合，此卡不能攻擊。
③：此卡被送去墓地的場合才能發動。把持有進行投擲硬幣效果的1隻等級7以下的怪獸從牌組加入手卡。

②
因為是選"最多"，發動後假如投到3個正面，可以選1或2個正面破壞。
③
選發，不只從場上送墓，從手牌、牌組送墓都可以發動。

●①：自己場上的機械族·暗屬性怪獸被戰鬥·效果破壞的場合才能發動。這張卡從手卡特殊召喚。
◇手上發動的誘發效果
◇不取對象
◇傷害步驟中可以發動
●②：1回合1次，自己·對方的戰鬥階段才能發動。進行3次投擲硬幣。選最多有表出現數量的場上的表側表示怪獸破壞。3次都是表的場合，再讓自己從卡組抽1張。這個效果發動的回合，這張卡不能攻擊。
◇誘發即時效果
◇不取對象
◇傷害步驟中不能發動
◇只要這張卡進行攻擊宣言，這個戰鬥階段不能發動
（即使攻擊被無效也不能發動）
◇效果處理時投擲3次硬幣
◇3次投擲硬幣都是表的場合，怪獸破壞和抽卡的處理不是同時進行
●③：這張卡被送去墓地的場合才能發動。把持有進行投擲硬幣效果的1只7星以下的怪獸從卡組加入手卡。
◇墓地中發動的誘發效果
◇不取對象
◇傷害步驟中可以發動
◇7星以下的「秘儀之力」怪獸、「巨大戰艦 蓋核」、「時間魔術師」、「左輪手槍龍」等等可以檢索

其實亡命左輪對手戰階炸怪都幾勁
但DL可以配合新EX的deck得三副:
電子黑暗、索加同AOJ

電子黑暗配公廁仲好
索加+新EX只係多左boss怪
AOJ:

除非出埋場地魔法
或細包出新闇屬性機械族deck

呢包暫時沒睇頭

完全諗唔到點砌 根本都無deck可以入

如果同電子雞掉轉可能仲吸引人抽
亡命左輪同炸彈蜘蛛係活動出

電子雞ex出千手佛ur
另外張新sr出儀式教堂
r出電子化蛋天使
出ex同時小天使解限埋
咁電子雞由以前的無課tier0變成課金deck

如果咁出輸都唔會唔憤氣…pay to win

有無人條八婆未齊三？

張SR 魔法卡得2、 UR已有6

Me ur=2

K社出得就主流預定，仲記得之前出黑龍deck時，依度都一開始話無用，之後呢

個sdex裡面會唔會收埋左d咩機甲要塞嘅撚樣
就咁呢三張好似冇乜睇頭

打左三十幾四十場
5UR 2 SR
K 社今舖D 掉率真係好差

我怕連累暗黑電子被限

成副暗電子都係靠公廁
公廁收皮=nothing
但公廁收皮 大把deck有影響

成包得張封面怪叫d有用
好搵笨7feel

等新minibox

全部都係垃圾

闇遊戲真係好撚慘，連美國佬都有ex套牌
佢仲係得17年個傻仔套牌

係k社諗唔到黑魔導出ex可以比咩你
基本上既卡都出哂
永遠之魂 次元魔法 黑魔棺 呢d key card出卡包cap水好過出structure
黑卡個堆又未出超量出唔到

一係出神官比你

Btw希望下次mini包有次元魔法

有冇人試？

17張， 想試乜先？

正路都係得暗電子 and/or 公廁架啦

槍龍

暗電子直接用公廁

個日本仔ryu好似用呢副上左王

我反而諗緊不如玩盡d

新果兩隻齊三就可以試

蜘蛛炸人唔識扣血既

大家都唔諗住買?

暗電子+公廁+手槍, 整瀨尿牛丸咁整

pushhh

試左，自爆唔識扣血on99

BUG?

評價5星咁勁

po多副日本仔deck比大家抄考
twitter班日本仔好癲

媽
又有sales
課到要斬手指喇

對付前場確實無敵 不取對象破壞
但重後場就898

可以配城之內招入中正面coin 技無血就一野炸三隻逆轉

即刻勁多人用，已經對左幾場

確實係勁

請問副野係用咩技能?

第一副係電子式奧義
第二副係冇用到技能

入1隻落水機deck有冇諗頭

可唔可以召完電黑拉完裝先開墓封

見人用生命值alpha配魂卡檢槍龍

刷咗50張
都冇槍龍鑽
得張永續魔法鑽

今朝口風唔係咁架喎

自膠…睇唔到要暗屬機械族

串毛毛咩
我刷270張大波 人所皆知
唔通貪佢勁咩
刷鑽要勁先刷？
咁我19000包個acc咪得啖笑？

sor 有個金icon 都係唔笑自己

究竟遊戲王支出佔你收入幾多

我都唔係話你

呢啲指桑罵槐嘅野呢度出現過唔少
係咪對號入座都好 一係就開門見山啦
陰啲陰啲冇意思架

窮撚 月清族
捱麵包咁抽卡

我只係講..明明呢度之前話張UR唔勁 咁樣姐
冇咩特別意思

所以幾時都話ex牌組
買左實冇錯
K社幾時都咁良心

不嬲都係話得隻封面怪有用
至少我係
問題係百幾蚊追三張卡
睇你覺得值唔值
過往錦多包Ex 除左新卡 佢復刻既卡起碼都叫有用
Neos 白龍 大波
性價比同今包差幾遠

隻蜘蛛都可以既...

開到效既話

唔信

屌你呀，沉底龍

大波都係大波妹最有用姐
最抵應該係古巨基果包

淨3包
第3包先中

玩電子龍？

3張ur 都叫有用
黃金櫃 lv8 大波
張Sr場地未來都可能有用
你再望望今次得兩張ur
仲要得一張有用
D Sr 更加唔使講

試了新ex
解決左我既傳1-2輪迴

（頭先返轉頭抽第2張狡坑抽左3x包...）

點解我戰階打死人地機械族，佢特召槍龍破壞我六武，但係我開唔到勾玉防破壞既? 係咪戰階係開唔到?

係呀，第一張圖cap完嬲嬲地去課$78第三包先中即cap送返張公廁龍同中多張鄧氏先無咁嬲

僅一隻？

新UR左撚槍龍3個效果都係不取對象

我冇任何意思..
我好擔心刃翼果D俾佢搞到限...

但係勾用冇講要指定wo
定係因為有機會擇唔中會唔使破壞所以唔計?

我試過有暗機械 俾 古代機械飛龍打死 跳唔到手牌左撚

放心 暗電子一定係熱門開刀

熱核龍係3封
乜都冇得開效

差張ur

佢係擲完coins先挑選
發動效果+擲之前都未揀定炸邊隻
嗰刻你根本就冇得count

choice 命書

thx，咁又要諗過改咩卡

我副古巨基都要改做3要塞先得

ryu出左實戰gameplay

但果張有用已經吸引到人課三

k社呢下就醒

睇完都唔知點解要落sr秘儀之力

暗電子龍攻宣 dum左撚落墓
左撚發效抽濾deck張sr 張sr可以當盾擋

我明了 即係果張節制作用就係俾左撚執

我都發覺我左撚落墓冇野執
但係點解要堆左撚去墓 咁點拎返上手...

飛龍+電子龍=復活墓地左撚

亙炸 撚到佢傻

個個係亞洲第2

是但出然後搭張勁卡引你地課

之前個個又話呢個新包廢，變得咁鬼快嘅你地

利申：未試deck

未出之前:k社垃圾包 又可以skip
出左:真香
上次真紅眼又係咁

特召野都要輸比我玄化

9up only

STRUCTURE DECK好在3張UR, 你一定價錢一定買到
抽3張大包UR真係肉都痛

仆街
抽電子龍抽到冇曬石
我唔要課金啊

留定名
暗電子 wcs德國大賽後 玩撚完

100蚊都唔洗就有meta撚
STRUCTURE DECK又唔會比人禁
真係好佛心

課啦

自閉deck咩事收皮

亞馬遜劍士限二
蟲撚技能改成要5隻不同蟲族先觸發到

寫咗兩次信要求再郁熔岩魔神同核成冰人

真係爭呢兩個毒瘤，希望他朝一日呢兩個毒瘤會收皮

成個7月唔計今日先打得5場rank
今日先認真打rank會唔會太遲

而家先易上

黑起上嚟係無日子關係

幾時都係vs派牌員

必中三個正面清人場再抽一張果種暢快感無可比擬

連續兩鋪100血反勝

我成日覺得呢副會好fuck draw，因為我之前淨係2新宇已經夠我死

所有deck 既最大敵人就係派牌員如果起手三槍龍兩新宇

啱啱見到類似依副，但係用基斯啲技

打咗幾次 用ryu個副冇輸過

coin廁

剩係用1000石買係咪玩唔到

隻game趕絕無課人士

可以等mini pack

同埋正常玩 每個月課二三百已經跟到個meta

仲有唔好亂抽就冇咩問題

ryu 果種砌法持續性再強d 但無位解後場

睇錯 有3宇旋 之後又試試先

對上一副威得好耐既應該係六武

呢兩季都係用佢

唉..開左3張垃圾...

同巴打一樣

其實只玩預組都係1000石加七十幾蚊
夠玩兩三個月

屌用Android

我啱啱都見到，但係入去都無

你Android?

得左，最後要改曬時區，開埋VPN先比我課，仲要開4張垃圾

想問刷分個隻魔導獸
係咪只得card trader先有？ THX

玩左咁耐手機遊戲1蚊都未課過, 已成為一種信仰, 不能破戒

某D券都可以換到
(卡TRADER有咪好囉, 唔係咩)

卡TRADER仲未出現
所以問有冇其他入手方法

常駐嫁
係基本道具欄果到

x2...

如果我玩左一隻GAME一年底以上
我先會課金

搵到啦,多謝巴打
我見個圖示以為係換卡套,無㩒入去睇

新手想問,最新個1000石卡組買唔買好?

why not

唔買, 1000石用嚟抽現有卡包性價比重高

sdex全用錢買抵過用石

睇下仲有邊區有，轉區再課過

有無ching知宇旋必中個10包邊到有得買？？ 搵來搵去都無

未出

可以咁既咩 我係港區課完 轉去台灣區再課？

可以課多次咩

唔該巴打

召喚沈巴

唔諗住比錢打機唔好掂ex structure，一盒唔多夠玩

200蚊 平過你抽包

唔會再重蹈270張大波

隻蜘蛛識扣血未

槍龍戰階炸蜘蛛&對面怪
蜘蛛係唔會發效
蜘蛛個效係兩段text
炸個陣蜘蛛已經不在場 唔會發到扣血效
簡單啲 其實都係幾垃圾

但要靠佢自己回合跳左撚

或者大屁股龜住先

你衣家無 但你將來會有

1-2張裏側靠2200防夠啦
靠暗電子直攻硬爆 死咗再召 有埋堆墓

當年第50張大波個陣 就行錯路 不再行

如果純粹呢個新主流組法
6套STRUCTURE EX DECK+CYBERDARK

細節位就係
1 落幾多蜘蛛? 定4星手槍龍?
2 落唔落 Leng Ling?
3 會唔會用魂之卡加生命值ALPHA加強上手率

1）1-2蜘蛛、4星龍=rubbish
2）落嘅話會卡手 自行決定
3）3換1，戇鳩

又咁講…一般長時間都唔限又真係抵屌

朋友介紹覺得幾正
新手想問下點解佢剩係得3格戰鬥區無5格
咁咪唔出得d.e.a.t.h呢種卡牌

昨晚遊戲王上左IOS APP STORE熱門

竟然

隻game都2週年啦
仲未出5格真係
依家諗點組deck諗到頭都大埋

呢隻個原意就係玩speed duel所以特登改簡單d，唔似會改返正常咁
d.e.a.t.h.呢d改左做靠技能出

都真係未必會改...
而家D人打DECK速度好慢...
改返5格, 有排都完唔到一局

連啲垃圾車輪戰同團體戰都百屌唔撚改
仲想5格無可能嘅事

算罷， 總之有得auto 打就由佢

所以我想KC改短個思考時間
隻Game本身食電加埋班PK拉布

搭緊西鐵去到錦上路收唔到都煩

下 玩水機成日唔夠時間 我想增加喎

搭鐵唔打天梯是常識吧斷線真係唔知嬲邊個好

想增加ｘ2，已經冇特別拉布都成日用到得返20秒
仲要我唔係副副deck都用過，但係新卡d效果愈來愈長，第一次對佢有時想望多兩眼都唔得

水機真係好易做錯野
諗出咩同步真係要仔細諗
諗諗下得返2 30秒真係仆佢個街
明明自己可以做好多野就係因為time limit
好明顯dum波鐘個啲垃圾直接舉報咪搞掂

錦上路咩台都有個位收唔到

呢道咁多冇玩過實卡 有五格正式決鬥 你預個個timeover都得

姐係要隔離企多隻岩rule既怪仲炸埋佢先會扣血？

簡單啲 要槍龍+蜘蛛在場
入戰階 槍龍發效 炸對面白龍
蜘蛛先可以發效扣對面被效破嘅白龍嘅一半血
正常拎黎發1效炸自己同對面 再出槍龍啦

講起水機…玄武係咪錯說明？佢冇講剩係特召協調既水晶機巧

我唔會信佢啲中文版

唔識日文

基本上見有潛質嘅卡系統
我都會上遊戲王反主流學院
認真睇晒所有卡嘅text

其實啲卡效啲terms嚟嚟去去都係嗰啲
玩得多就明
中文真係錯到嘔彩

識打就得
玩自己熟+順嘅deck
我全齊卡 但我黎黎去去都係用個幾副

我有諗過轉唔轉英文
但有中文呢 親切感大好多
我唔想見到城之內叫容祖兒

唔玩過真係唔知做緊咩
只係知out佢後場就係

玄化好簡單
永續魔：out玄化牌再抽卡，要合陷
永續陷：當有玄化怪out game就out人哋一張卡
海龍：sp out玄化怪，配合陷
鳳凰：檢索
暴君龍：特召育玄化怪，海龍全場out特召，鳳凰全場out蓋魔陷，自己打2次唔怕陷

最緊要係2張魔陷…濾牌除外靠佢地

打古代遺跡未輸過
怪又唔高攻
啲場地卡又冇用
試過佢一turn召到三隻怪但係最高得2300攻

除咗古巨基 我咩deck都一定2宇旋
自從打過一鋪煩膠玄化

到而家剩係記得有張場地係唔怕效果…唔知係咪次次對家都抽唔到覺醒…out唔到我d卡

係 我都覺得古代遺跡好水皮...

dk話有t2

呢個係我唯一完全唔睇效果字嘅deck

零影響係重點

古代遺跡玩家: 我自己撚緊D場地 屌關你撚事咩

咩呀佢唔係靠推堆場地入墓
再用張陷阱炸你場
好似係咁

真心想升遊戲王
最快捷同便宜方法係買structure deck
Konami 依家幾乎一月一新deck
你抽卡就算用免費石抽完唔使一個月已經out晒

你儲免費石都唔止一個月啦

左撚不取對像真係好正
追住紅眼來屌

佢係我fd
你有咩想同佢講？
副野係咪好撚鳩

副野點解鳩，沈巴？

從來未見過呢個效果

呢張wo

老實講…我都未見過有人成功用到

咁又冇咁誇
白龍 真紅眼果D 都仲係好勁, 都長久
但STRUCTURE當然好抵玩啦
就算當你1000石 1UR+1SR咁計
如果放係大包就死得人多了..

咁係你未見過比對面遺跡撚狗咁撚
唔係deck問題 係用家問題
利伸: 被撚過幾次

其實點解見唔到
印象中佢地用牌組平衡
加埋d怪又可以檢索到場地
定大家都用地底

我都好少見人開到呢張....

D人唔係好識用 識用好勁下

因為太少人用所以相對少d機會見到d用得勁既
我遇到個d成日亂換場地

好耐無上過王，估唔到尤姐鳳凰仲玩得起

又top tier呀北美第四

有咩佢唔係吹到top tier

不過應該話 冇腦嘅睇佢channel會好慘
9up亂砌球王片多 d人就跟足
但有時佢真係會po d砌得幾好嘅野出黎

不知幾好用 dk出得一條片所以冇人跟

最近幾包就係之前果d

不過而家佢好明顯sd sdex全部都好用先出 買黎實有用
同埋基本上係比錢買卡 所以先話唔好用1000石買 三盒全部課係抵好多
因為用返課sdex個價抽包 個數係少過你用1000石抽 (即係你課sdex個價錢拎去買box係抽唔到20包)
二黎box 用石/課都係抽唔係必中 咁梗係用石 必中嘅野比錢就算

一陣係咪十代event?

完全唔知個古代遺跡做緊乜鳩
咁就贏

係咪會同尤姐合體?

係gay佬合體十代

neos wiseman

到最後都係擦唔到第三張 SR

今朝先刷到第三張ur，sr反而有差唔多十張

一兩個月後就復刻
唔洗急

係咪有角色出可以比我挖礦

正路得霸王十代

係咪有邪心HERO玩呀

再唔係遲d sr卷有得換番

已經camp撚住個維護狂禁咖啦...都仲要排隊，屌你老母

證實左得卡 無角色 屌

投票投邊3個好

投香港先

第1次30錫禁1下就成功

真.多人玩?

raymond tsuntsun 一定撐

Icon轉左兩週年喎,係咪有野派

啲新卡又係得啖笑
未來x無限嘅卡
出張變身
但8星軸得闇鬼同戴安 冇酸水
6星軸得爆破同堆垃圾 冇暗爪
徹底擺爛

預組特價
特價左係邊

我都係

轉咗好多日喇喎

31號先出 慢慢等

新mask風屬又冇airman
打丁咩

你有羽翼俠

有D TRICKY
正常一係唔買 一買買2-3盒
佢係RESET左買第一次特價果樣野

k社: mask change 2

吓咁有咩用

出完蓋亞變風屬？
出完shining變闇鬼？

你一副都未買=冇用
你已買哂=冇用
你用魔法石買左一副=冇用

仲有幾日姐

屌咩

之後又出隻零度俠
我地得個望字

零度 酸水 暗爪
打撚死都唔信會出

出 但係全部限一

唔記得左尤貝爾點刷冇黃金蟲

rip 自閉鷹神龍 is only one method

係咩我記得上次我用其他都刷到…search下先